未來二十年將會係黑暗時期

中共已經成功全面浸透西方國家
原本有得同佢鬥下嘅美國已經受到控制
繼續心存僥倖最後只會死無全屍

如果侵侵真係輸左，你預黑暗50年以上

我相信會長過中世紀歐洲黑暗時代

侵侵必勝

移民啦

未來50年將會係黑暗時期

移去邊北歐？

移民火星都唔掂啦，火星都要奶共呀